國際足聯通牒英超：若再不正確使用VAR 吊銷你執照

本賽季英超引入了VAR，但在實際應用中，VAR卻引起了巨大的爭議。如今英超的VAR使用情況，甚至引起了國際足聯的不滿。
前天空體育評論員理查德-基斯透露：「我聽說FIFA已經給英超下了最後通牒，要求英超按照規定使用VAR。最糟糕的情況是，英超會被吊銷VAR執照。」

國際足球協會理事會秘書長布魯德認為，VAR的主要作用是用以糾正裁判的錯誤判罰，而不是用力於一些細節性判罰。如果VAR通過15個角度去回放一次越位，並試圖找到球員越位的證據，那這明顯不合理。

本賽季，英超VAR做出過很多爭議判罰，介入時機以及介入的事件，都有巨大爭議。很顯然，英超如此使用VAR，已經嚴重影響到了比賽的正常秩序。

意甲阿朗都因為體毛越位吹走幾球

吹得中足協波膽咪岩囉

球證鳩判唔得 揾var判返啱又唔得 英超係原罪

都要借用科技力量
咁做梗係要做到最少誤判
英超揸正做有咩錯